Noch Darcy noch Wickham konden ze denken zonder gevoel had ze blind waren geweest, gedeeltelijke, bevooroordeeld, absurd.
"Hoe weerzinwekkend heb stilgezeten!"
riep ze, "Ik heb mezelf trots op mijn onderscheidingsvermogen!
Ik heb mezelf gewaardeerd op mijn vaardigheden!
Die hebben vaak het westen de gulle openheid van mijn zus, en dankbaar mijn toilettafel in nutteloos of blameable wantrouwen!
